自從有民主女神像出黎cap水之後

好擔心會接二連三咁發生有人食人血饅頭

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

推